點解孫中山咁垃圾都叫佢做國父

點解孫中山咁垃圾都叫佢做國父

因為國共兩黨都buy佢

孫大炮

應該好似連登仔鍵盤建國？ 好似你咁匿埋係屋企話人廢？

讀好啲中三中史

樓主都冇理據 話垃圾又唔講點解 講左 咁人地先可以明確咁反駁你

鐵拳無敵

因為佢射後不理同食幼幼已經去到天人級

大家都係擺個招牌出嚟借用一下啫！